[英國connect] 星期日係國殤紀念日，一齊紀念為我哋奮戰過嘅英軍！

【 和平紀念日悼念儀式 Remembrance Day 】
This Sunday marks the Remembrance Sunday, the day to remember the fallen servicemen and women who died in the line of duty. At 10:45 am, a multi-faith memorial service will be held at the Cenotaph in Central. Don’t forget your remembrance poppy to commemorate the military personnel who have died in war. Lest We Forget.

星期日是國殤紀念日，香港退伍軍人聯會將於星期日上午十時四十五分在中環和平紀念碑舉行聯合宗教悼念活動。歡迎各位市民出席，佩戴紅色的虞美人花一同悼念在戰爭中犧牲的軍人。永誌不忘。

#Lestweforget #Armistice #Armistice100 #remembrance #remebranceday #HongKong #wewillrememberthem #ww1 #wearapoppy

推

up

當年香港人(香港義勇軍)、加拿大人同印度人都為香港流過血

仲有華籍英軍！

有冇穿著要求
冇恤衫

邊度有poppy 扣針賣？

呢兩日
9am - 5pm Landmark Room 3505-06
10am -6pm 太古廣場
聽日 9am -1215pm 港島
都會賣

另外可以去馬莎買
問佢有冇poppy pin

同埋自己diy都得

着咩都得
便裝

馬莎

中環馬莎得呔夾賣

呢個好少人知

現場得d童軍look同d鬼佬西裝友

應該係太早到

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

有巴打去咗